急急急

有冇師兄部iphone6用用下 無啦啦想用語音講啲字出黎講唔到 用siri講野果陣佢好似收唔到咁 到用前置鏡頭黎錄片果陣得啲沙聲 有冇師兄知咩事😤

入水？定重擊過？